有無人玩過 Markstrat simulation

玩到頭都大埋
有無人玩過一齊交流下

lm